allin7500，一星期後賺幾多

今日星期一$7.53,下星期一約定睇樓團

本金幾多錢先？

比人食價食到唔想玩

岩啦 睇定邊到有海景

哩隻嘢你一炮過入長坐係好辛苦
要留1/3 錢炒下波幅

無限 qe 買 7500

睇天台位？

無限QE唔係大晒，都係夠頂一陣

救市只係比佢跌慢d

神燈記錄 追擊淡淡 絕不手軟

一星期咪知邊個笑到最後

仲熊 牛三啦

睇樓主賺錢

多謝樓主, 買你對家冇得輸

有神燈
樓主呢

收到
all in 7200

不如轉個諗法買7200

道指都跟唔上道期，仲拉低埋道期

今晚倒插

多謝樓主又燈

連登仲有咁多做淡post 就知仲未升完

樓主燈到美女愈升愈有

等死

咪跌返轉頭，睇下星期一咪知結果囉